買左張2080Ti 你問我答

cpu :8700k (overclock到5ghz 無去到5點3 因爲水冷好似麻麻地）
cpu水冷 ：280cm NZXT kraken x 62
ram： 8gb*2 g-skill 3200ghz
motherboard： asus e gaming
power ： 750w 先馬
gpu： igame RTX2080Ti advanced oc （大陸品牌 不喜請走）

ssd：970evo 500gb

有咩好問

幾時砌,TOTAL幾銀?
希望去連登人氣SALES鋪 FUCK奧砌?

你無唔代表人地無 thx

我冇代表其他人

無人想知

唔了解連登個間野 有無 link

價錢表如下：
e gaming 加8700k ：4000rmb
gpu： 8999rmb
ssd：當時900rmb（宜家價錢低好多）
power：420rmb
cpu cooler：1000rmb

坐等被人噴：）

淫民幣

條友鳩鳩地

跑左分未
同幾熱
Thx
Lm學野

你睇睇有無人問先啦
你睇下人地問咩米知道有咩好問lo

人地問你有乜好問, 你應該舉例
例如, 送張卡俾我得唔得呀

有答案未
要圖

屋企廚房幾大？

overclock 呢張限制左power最多110％（得呢個牌子搞到感低 ）
set左110。 然后core frequency ＋147。 ram frequency ＋大約500到600。
3dmark fire strike extreme 大概17700分

溫度點高都過75
idle個陣大概四十幾 五十度

諗多咗

要圖
口講唔多信呀

Test ultra la

即係fullload卡幾度

有無fire strike ultra 或者time spy extreme?

大概75

Fan speed係100%？
係既話⋯好熱

噴噴噴 噴乜撚呀
噴精呀

又overclock 又run 4k。唔100％會8x度

ok揾揾張圖先

繼卡后之後又一力作

舊圖留名

利申垃圾雙風扇evga

But係邊款黎
即係7彩虹？

未fulload wor
Oc埋先啦

等我拎返把劍先

evga便得黎 d software唔錯 我張野都系用precision超。 同埋你張圖顯示唔到雙風扇係垃圾

大6喱開既post

咁三風索泰amp呢

垃圾嚟，斷斤計

又話 3dmark fire strike extreme 大概17700分?

求fire strike ultra同time spy extreme跑分
先貼為敬，我嘅分之前同各位巴打比係偏低，應該唔難過我

Ok我掉左佢
咁大屌呢

贏左我2700x加2080ti

記錯左 唔好意思。。。。。。。

個散熱真心廢 唔係講歧視大陸野

存檔死清光

咁有待改善 個分有少少低

嗯 所以一般係幾多分

up乜春

8700k@5.0
inno3D 2080ti X2 OC 110% +110 +500
都跑到依個分
如果係貴少少(特挑體質) 應該會再高5%分數左右

3200Ghz😂😂😂😂😂😂

打錯字姐。

可唔可以影個機箱， 外表黎睇下

外觀我好少care 水冷感樣擺因為機箱太細

就咁睇個人覺得顯示卡外觀非常一般 有冇得影清楚啲

大陸牌子仲好超過我張 EVGA 2080 FTW3 ULTRA

意識到前面寫左系 後面米寫翻係

米你老母

嘲諷緊定點。。。。。得我呢個牌子會限power110％ 其他應該至少130

泡牙咁有錢

樓主係咪去錯地方？

呢到係連登, 唔係百度貼吧

你用GPUZ睇實際POWER LIMIT係幾多WATT, %冇意思
七彩虹好可能因為散熱廢所以POWER LIMIT一向好保守, 今次2080TI好多廠都出新BIOS改POWER LIMIT, 係得七彩虹到依家都企硬唔肯改, 大陸仔差唔多暴動

唔係隔硬踩，但真心覺得evga靚啲

唔改有原因既 係人都知佢保養服務好 廢事班友超得太hi 成日翻廠

我影得差姐 外觀真心唔太差

佢果張體質

7彩虹係淘寶買？

162

evga 2080 black

過唔過2000mhz

係打機果時見到有時過

買bf5去試
實有

exact7ly

計返港幣幾多？
連運

你現在可以放心關機

8999rmb 包郵去深圳。 自己去深圳拎 唔放心比d 廉價集運公司運 或者你可以叫間店直接順豐直運過黎 應該少過100蚊可以做到

都成萬wor

嗯 七彩虹信仰 ：）who fucking care evga都大概一萬啦 但唔想用雙風扇

但溫度黎講係好FE少少
對比inno既話接近
未及evga xc

印象test xc係72度 fan speed auto@80%
到我用amp 而加控到65度 fan speed @70%
大鵰牌都同amp差唔多
But大鵰超到2150mhz

所以先講有d熱咁解
唔係想話唔好
但有開箱睇

Fire strike extreme 呢？

Ultra 先真

或者time spy ultra

既然個個都想睇 我用teamviewer 遙控run下先

你係咪電競師

有實物有跑分
好過果個偉人長期開眾人皆醉 mode

宜家開始試fire strike ultra

用料好呀，銷量高呀

但完全無視人問佢溫度，跑分，點解得天朝有人買，點解咁多天朝子民都屌個牌子

完全係癲佬一名

WITHOUT GPU OVERCLOKING
CPU OVERCLOCK TO 5 GHZ

個分唔算impressive

搵返d 舊benchmark 我同另一個巴打兩咭gpu score 15xxx-16xxx

記憶中sli scaling 1.7x-1.8x 左右，單咭應該有近9000

2700x@4.3ghz+2080ti@索太 amp

同埋你cpu 上到成100度？

我記得無乜點跑過單咭

后你走老母咩，死返支那啦

好波

風扇100%, core frequency +146
gram frequency +600

cpu依然5ghz

咁就叫正常d

但我想知你咁chur 法gpu 咩溫度？

100度係乜

我cpu溫度一直好有問題 但廢事搞 我覺得kraken x62安裝方法應該無問題,唔緊要 如果壞左 換i9

無開蓋超5ghz?

開蓋太殘暴了 ：D 强硬爆開個殼 個feel唔太好
同埋應該唔關無開蓋事, idle 個陣 已經有五十幾六十度
：D 哎 唔知我粒8700k 係到做乜

我張卡無超過⋯

藍色綫係gpu 風扇100% 的時候 唔超過60度 ， 但一直係60度左右,
不過風扇full load噪音真係太勁

我經常推gpu fan speed 上100%

大部份都唔嘈，除咗Asrock 張570

唔超唔知體質好壞。而且超到mon花就恭喜。因為如果真係感，聽講就算唔超都遲早花 。20系列mon花問題嚴重到on居。超頻幫你儘早發現問題。
不過聽講某d牌子的2080ti 例如我呢張 係run test的時候有滋滋聲 我上網查 係正常

同我講做咩

你話無超過嘛 所以建議你試下

佢超過哂喇

我港行唔洗理啦

原來有2個硬件傳心師 一個堂精 一個凌風。

單卡9000唔易

加入傳心教

成班癲佬入晒黎
我都係出返去

8700k唔開蓋點長超

大概計出嚟咋

之前試親都 sli

Sli好難有100%

我有野想問
點解會認唔到

可能壞左 之前用過七彩虹ssd。廢到on居。完全認唔到。 睇黎七彩虹得顯卡做得ok

師兄係咪開左蓋。我估計因為我cpu長期100度 已經開始short short 地 影響性能

一定開蓋啦

當然開左 用風塔壓

其實唔難
張卡仲要唔熱

唔開蓋超5ghz都唔會上到成百度
你用幾多電

Z巴 EVGA 個張？

未拎 rog黎
我估z巴果張都唔會差得幾遠

佢可能auto vcore

多數都係 我未開蓋超5ghz先85度
開左蓋76度內
上5.3先80幾度
講緊燒機 唔係打機

未寄走咩？

星期五晚先去amazon拎return label
星期一先去郵局寄
仲要去買個紙皮箱

我張cpu特別on鳩 idle已經60度

比幾多電呀

唔記得 asus e gaming uefi
有個option係自動5ghz

打機咩呀DLLM

唔熱乜都得
你都係乖乖地行stock啦

去緊搵z巴拎卡
頂唔順

2X FPS打機係咩感覺

易打左好多 全世界都slow motion咁

睇下長期超過70度 張cpu會點 懷疑係散熱膏塗得太hea 不過長期100％應該可以自己融化d散熱膏 整到均衡d

.......
留名等人翻譯

全部中文都可以睇唔明

長期100度。sor鳩 打錯字

不如正正經經開蓋上液金

開完無得保養 而且感覺好容易短路

你咁勁
連七彩虹都敢用
仲有咩好怕

七彩虹d顯卡感好 凸顯唔到我係冒險家

點解CPU 唔冒險

觀乎樓主的行為，難怪會迷七彩虹

我覺得百度岩你多啲

就返你唔delid都用返bios oc啦

重有 cpu係一粒粒 唔係一張張

你中意點講就點講啦 同埋點解係一粒 派膠 ？

噴你老母閪咩,蚑那話返蚑那講啦

便你老母

本來想顯你老母
不過你講撚緊蚑那牌子柒彩虹，咁算撚數
蚑那牌子又真係要用蚑那話講

5.3ghz 用幾多電壓！？

底板一鍵超頻

熱就肯定架啦

仲要唔開蓋，想點

佢好似話自己長年研究電腦零件………cpu 手動oc都唔識

見到呢張呆咗

Bios set 1.375v

幾時講架

呢張好笑好多喎
Gpu我估行緊1900mhz樓下 都可以上到70度
最好笑係呢個
尾二cpu test 長行100度 ok無乜野 再睇埋最底個frequency 屌你老尾跌到落4樓下

100度無得唔降頻啦

佢後面有張超到近2000的

但如果成皮嘢都咁效果，仲要上深圳交收，我諗唔到理由唔信EVGA 而去幫襯大陸牌子

呢張

但都係得83xx

cpu 依然慘不忍睹

搞到我想都想跑返轉...

唔想裝返

跑game好過

係喎

你都跑返次FFXV 啦

投降 放過我張inno同垃圾CPU

定d黎 係我張cpu奇怪左少少姐

樓主粒U 真心搞搞佢，行graphics test 都上到一百度，physics test 仲要解頻
唔好用bios 啲自動超頻，為咗幫你打飛機，vcore 亂鳩咁嚟
以後收你粒8700k 二手條友就慘啲

可能都係手動上5ghz算。。。
同埋可能用左廉價散熱膏 加上塗得好唔勻巡

成部執過啦

換機箱啦

成個冷排掉出箱

mini-ITX細機箱真係屋企冇位兼冇錢，或者特登挑戰極限就算

我盲推DK-04
有錢買嘅話

唔好走去搽
我上牙膏係中間滴一滴仔
一粒米size
跟住成個block壓落去

都唔關事啦

又唔開蓋，再屌1.3幾電落去

中間散熱膏塗得幾薄幾均勻都無用

係自己手動較電壓已經冇自動咁熱啦
你唔開蓋燒到上100 C 不如乖乖地降返做4.8ghz 好過

Auto over 1.4v電 好似1.43定1.44
生性啲我行到5.5了

行stock算啦
到時開唔到機/藍mon又走上黎問

ok 用翻3. 7ghz算

大陸閪返貼吧啦屌你老母臭閪

係vm入面行 cpu派10核10線 (3.8ghz)

12c12t 3.7

cpu唔夠高頻，睇黎盡左
12c24t 3.7ghz (kvm)

我記得呢到有好多癲佬
大陸卡就算

超超D RAM佢 我同森巴都係超到4xxxMhz ram

x99 想超多過3200都好鬼難

係冇可能

xeon個imc超唔起

i7就有機會

不過佢好似係registered ecc RAM